留意到有啲人話會燒死宿舍入面啲大肚婆同細路人

話咁樣會失民意我唔知你地真心左膠定三毛 但咁講真係好有問題
講撚到啲示威者向住宿舍噴火咁撚樣 但事實佢地係隔住閘/牆 離老鏈咁遠係度燒雜物渣
如果唔係三毛 唔該小心啲講野 咁樣講好撚易令人誤會 咁講仲似分化梗 帶風向令人覺得啲前線係噴火龍咁撚樣

事實係發夢現場連啲呀叔呀嬸 睇到魔法師出現
都無割到 無人話唔好 所以唔好涼梗冷氣就亂話失民意

總之核彈都不割！不過認同前線對自己人要be humble

推